Virtual Youtubers討論區 (584)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

睇返公主個ringfit
好正

幾時有葛葉同尊媽啲片流出
想睇

又要打丁

屌你老母唔好造謠抹黑公主

[url]
Long Shot - Re:Zero Season 2 OP 2／VINEE COVER

痛いよ - 清竜人 / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】[/url]
呢首好正

lm

Lm TMT

睇嚟俾人發現咗
冇錯就係我

天使用音block整peko個bgm

依家用pekora bgm玩mc好有兔仔feel

かわいいいいいい

公主條仔成日拎條腸出黎上網同人打架喎
早兩日先開完刀劍歌回

走啦

星川

スバルちゃ先輩

個囗仲成日合唔埋

Towa比人捶死兩場

又返咗去8月 但唔同咗人同公司

求求不要再貼疑似葛葉尊媽同居的直播

每當我被生活壓得喘不過氣來的時候

只要聽到尊媽可愛的笑聲

就能找回活下去的希望

今天看到了那段直播

雖然我知道是葛葉的聲音可能性很少

畢竟有那麽多人同時在直播

難免會有相似的存在

但是那個聲音真的太像了

我一聼到就能反應過來

感覺世界開始逐漸崩塌

求求不要再討論這件事了

再這樣下去我連唯一支持自己活下去的理由都沒有了

一定係食緊薯巴條腸仔

我的SC都變了打炮費

要幾多P先得

原來個ASMR玩既係真野

唔怪得個bgm咁熟口熟面

用pekora bgm講konpeko

之後話會俾人話欺詐就換翻自己嘅bgm

墜胎錢

星川mk妹應該玩得仲勁過當年既choco

Mio, 今晚會限

PPT = peko peko tenshi

原來另一個世界線到左八月

俾錢個女V買CONDOM俾人砌

たぬきち

中出完再由我地啲錢比條女墜胎

大亂交

支持

一個屈尾十原來係處

就算佢本身係，都應該早就比郡道食左

你真係好大膽

一陣破埋去
彩虹社大亂交

會長又搞咩

nene仲未update Twitter
唔知喺醫院睇到點

虹先係真正大家庭

阿露
大叫殺Y神

大家庭新解讀

彩虹最後的希望得番crossick希望唔好到時爆出原來兩邊都有男朋友

tag: incest

道咗歉囉

講緊呢張圖

阿露頭先考慮緊要邊隻
最後都係揀Y神

炮友得唔得

呢個好笑

男人炮友？

彩虹人繼十九萬同接可以講下之外，依加多埋新大家庭可以吹下了

希望牙兔意識到佢其實又請咗個天才

我很開心....終於都有一日大家一齊通靈
冇ky走出黎話人釣魚

虹又贏

天使已經整到一半pekora個bgm
好快

成班ho狗把口好衰囉

ppt 到底係邊間嘅人

咦，唔俾人suba chat嘅？

其實兔建個人能力都係好勁

兔建
呀水
魔王
3面

運命の在処 / AZKi 【2nd ALBUM 収録曲】
1900

連v大和平日

對面條友換埋YAGOO就FIT晒

連v大家庭

有咩好笑
呢到D雙角獸唔係最鐘意？

阿兔冇親自check過天使啲嘢
都係路過或者聽moona講

自稱窮撚中學雞打兔建A建魔王軍(不知火建)3份工

又證明左一件事
話人釣魚既都係水撚

進軍reddit未

平時d雙角獸笠曬水

聽唔明noralish 係你地問題

最近公主係咪終於同經理人夾好點配信

幾時Mario Kart

係都mon hun 先
capcom

天使已經基本上完成
好勁

仲等緊

774人中熱潮

同木口星collab未

仲有大空建
所以琴晚牙兔話佢四面spy

連v雙角獸是咪比你同六花清殺曬了

佢幾時入咗

其實都啱嘅，請人呢啲不嬲都係啲主管/部長做架啦，老細邊洗理架

肥船長開波

終於得閒睇v

刀劍巴

瞞左大家咁耐對唔住
其實我係葛葉中之人

仲笑

點都好睇過跑馬

法國你條仆街日日狙擊我

忍唔住

鴨有thumbnail睇啦

登凳鄧鄧登
習習習習習

記錯左
佢上次入去貼相

AZKi新歌無人講

啲玻璃高一格咪係

又開

舒服晒

聽緊第二次 勿擾

船長啲減肥方法

要養馬

餐單

阿露唔識得對付set up sweeper

但係果汁好多糖好似係(買嗰d

真係有用
之前都係咁減

係

呢到需要戰爭

1枝半枝無咩野

多食生果 菜好d
減食熱量高唔好唔食咁會好d好似係

牙船做運動好過啦

鴨同雞

有雞唔睇

有對戰sense既人睇呢d會中風, 天使巴小心D

Risu 40萬

其實戒左澱粉已經差好遠

岩牙
唔通真係靠ringfit咩
肯做運動食幾多都冇問題

佢配招好Gachi
係佢實力跟唔上佢啲寵

同個陣日日做運動同長期行返屋企（行7，8個字）
加埋食少左野，減勁快

食肉

Ringfit其實有用
但我都係主張如其比幾舊水攞舊野減，自己好好地做下運動仲好

ringfit最有用就係培養做運動既習慣
尤其holo班女個個都宅開無運動底其實玩ringfit唔錯

係 好過連RINGFIT都唔做

正常咁做運動我地邊會有ringfit 直播

禾想攻略lamy

未就係
我最多謝任記整左Ringfit出黎
比大家聽到咁多V叫

V還v
Fans 還fans

殺人ring fit

大家點睇

大把

博士八點Dark Souls

睡了沒看
連V雙角獸去晒彩虹未

牙船水泳

同阿伯阿婆遊

過去を喰らう - 花譜 ( Cover ) / VESPERBELL YOMI
YOMI cover花譜嘅歌

攞舊健身環係屋企對住用
傻仔先信

小天使D FF真係想像力滿分

好撚正

船長比想像中健康好多

講真我希望holo真係強制班V每個星期要去健身室
練好體格都無咁易病

天使
又貼番上去

我要同牙船夜泳

天使終於去左阿龍個地下室

每日起碼一下掌上壓

天使監禁完畢

Cover有資源比佢哋咩

天使：會長為我整左間房咁好！睇下先

入左去裡面出唔返去
之後話好火

船長最後果點其實真係ringfit做到既野
比到動力你每日去做運動去訓練你意志力

一下太多好易大隻
做半下好啦

武士道咩

最近冇開mc好似因為要整地

去gym = 有男人 =

又要比人箱推

其實好多e-sport 成員都有安排定期去健身
姐係麵包狗都有定期去重訓，所以你見佢真係好精神

體弱多病係特色嚟

其實日本唔少gym room sell女性限定

V自己鍾意做咪做，做咩要強制

梅原tokido成班友打sf日日都要做尖

如果係全職v，仲要練舞唱歌，其實真係要練

可以接受比女溝, 接受唔到男

你去開

咁都好d至少都只係會比レズ女溝左

獨撚做gym 標配: 全程戴耳機聽v做尖

你係咪去開男only gym

就係班女佢地日日坐係度直播幾個鐘，作息又唔穩定
更加應該去健身練返好體格

唔係話針對
公主其實真係要

2000

公主冇了

想知大哥有冇sc過小千

玩老虎機又要嗌到仆街

聽都未聽過

去沖涼囉

還掂都係
定期ringfit直播好過去尖房啦

佢一打機就好易叫出黎

佢係真係忍唔到果隻黎

練波

牙船終於睇左chainsawman

p牌仔冇得比正皮

失蹤人口

居然係同鴨係日ser起kfp, 而唔係兔

聽日

神父點算好

吳些華shion果然專揀當紅歌cover

Daruma果隊
改哂七武海對海賊王bora

佢都畢業啦
仲睇黎做乜

PPT無睇過龍珠

連V反suba未

係鴨

想睇鴨但唔想睇火雞

一定講大家周圍問 小學生去咗邊 話你哋好撚煩

溝唔到仔先開台
心心你嬲完我好掛住你

我一定係含淚睇㗎啦

牙兔唔so佢

加一

Shion: 成日問我去左邊

真

今日一堆人改名

偷下懶都唔得 嘈住晒

連V鴨全肯定

爹親娘親不及486親

我指佢gbf畢哂業啦
6翼埋

牙兔唔想理佢
係牙鴨好人關懷下啲弱能人士

又有CR睇

嘈住我抽蛋

我就唔信 水係開台肝

燈到咁呀

冇留意開EN，所以唔知邊個嚟
做咩咁多人唔鍾意佢嘅？

咪燈啦
神父要轉單推㗎啦

炸唔死隻雞

所有人都鍾意鴨

有無人大約講下minecraft係玩啲咩
睇左好多教學po話打怪，我又唔係好覺佢地有打
486仲要lv6
咁啲建築真係一粒一粒正方形咁起出嚟？
點解佢地成日要請人幫手起野，有啲企畫想起野之類？
之後有咩做，整野整估人？

Ras琴日打到頹今日唔打?

Hololive 吐糟第一人

現充陽角識傾計

雞遺言

傳心
第一日都冇打到, 應該唔得閒姐

Hololive新八

係 Holotalk 吹水果陣吹到 KFP 果陣雞主動提議叫鴨起

沙盒遊戲 無特別遊戲目的

如果呢度可以燈到佢變黃我唔介意

EN係咪可以隨便入JP服?
我見牙心牙兔想去EN服玩都唔得

妈的烂狐

好似無見過無啦啦入 應該點都要打個招呼

傻妹

咁名義上雞有無入到兔田建設？

白上岳橋

實際上雞剩係同兔參觀過一次JPser之後就冇哂下文

叫佢走啦
佢連野兔都唔夠格做呀

486現實應該係俾朋友成日拎嚟笑，一個團體入面潤滑劑啲d

有會長佢唔入啦

假野兔

船長

潤滑劑 可唔可以形容得好啲

有冇會長佢都唔會入啦

ky

邊個黎新v

因為佢gamers嚟

佢地隻嘢係自己諗出嚟點整？

所以先同雞咁夾
大家都係ky

齒輪

冇

兔建目前陣容是兔月龍天獅

ky對潤滑劑
矛盾大對決

連水呢啲社恐佢都熟到

鴨成日講團長係咩意思？

其實幾好笑

獅係合作關係唔係社員

做乜486同隻臭雞玩

係咪店長 雞係店長

兔的角度是
獅的角度不是

乜能野啊

大空建設依家有咩人

鴨同邊個collab效果都好好
有話題，識得帶動氣氛，識得吐槽，玩得起，識做主持，會照顧嘉賓
滿分主持黎

仲係滿分老婆
可惜你地唔知

鴨

鴨 露 公主

又一位收益化既港v

可惜我都知

鴨仲要當初真係素人

真係成長最大個個黎

不過最近兔都係當番446做合作伙伴

你個名

hololive gamers 大空スバル

知唔代表當佢老婆
佢標準係識煮野食、會打理屋企個批人黎
有睇開佢都知

如果咁都計我應該要剔除天使了

佢地真係好勁
可以憑空諗個建築出嚟
定唔難？

Hal

其實係
但論傾訴對象黎講船長就一定首選

隻火雞今日做乜
係度hea 9 鴨

渋谷ハル

建議睇下心心
佢個座野真係隨心整

有冇聽過陰毛

醒啦巴打 你沉船無耐咋

ark 廢人組

建議睇阿火

Rushia突然對戰

見到佢地話整間外賣店

然後486就係咁砌野，唔知佢砌咩

2個唔同方向嘅勁

會長又話今日休息

捉距離黎講船長真係好勁

雞鴨內戰

真係V界第一

沉船討論區(584)

全世界嘅姐姐
ユキミお姉ちゃん3周年

其實客觀d咁講 今日既雞唔算噪到拆天，少左浸ky味

有人教Rushia對戰佢應該會好啲
佢依家係基礎知識跟唔上配招
實力佢有，但係特性，屬性，位置呢啲唔熟

我又來了 我又回去了
咁樣比佢玩多左陣

講勁我覺得羊最勁
暫時未有建設超越到猜拳機

佢本身都好似係職業選手黎

拖到第三

因為佢對鴨，唔使做主導嗰個？

今日ras冇打

兔仔

MC起嘢只服心心

又玩

我覺得牙心層次更高，隨心都可以起到咁

終於到
放係床尾一起身見到

ARK廢人組緊急開台

但唔叫埋天使？

冇

咁遲d兔同月off-colab點算
月點睇都係偏親密向

鴨仔 = 短髮tb好女仔

Bbsb

咁快

阿露努力打個陣有spam
佢嬲到

鬼殺組

印得幾好喎

真係唔知，可能佢對鴨真係多份尊重呱

明顯同之前睇過既雞好唔同

唔揀

牙雞你講果D全部都係牙兔先會做架喎

佢哋廢人度真係唔係講笑

揀邊個去死？
我揀臭雞

唔播不過去人地台

2個都唔要

Aki choco呢2個夠力啦

補睇咗會限未呀

ARK廢人組先唔care車唔車，未直接開限

On9自揀 我要兩個都畢業

兔仔
Cls

阿露都係要學識對付setup sweeper
一個setup sweeper佢就收皮
佢仲話要打到自己過到為止
話對唔住會浪費好多時間

點能樣

主要呢4個都係標準廢人組

驚你又害人 你自己知自己事

35

社畜時代嘅經驗
船長其實性格真係好被動，所有嘢都會睇左對方先
好謙卑到過頭

其他人無乜點玩了

12點先開波...又諗住開到天光？

好掛住座長玩ARK個bgm babasciba

又要講夫子運氣論

Miko: 我可唔可以去拎酒飲

自問社畜時代都做唔到佢咁
佢本身呢方面真係有一定天份先做到

鴨真係好堅抽喎
火雞係佢面前係唔敢搶野講
鴨一出聲佢就收聲
平時搶口到

第一係邊個

兔嘈到

羊係咁

對面沙暴耐久pt
Rushia諗住用催眠術博運氣
如果唔係一個地震佢就收皮

隻兔好運到

叫到

廢老

出事架嘛

呢個係咩事少癲

first time?

真係好難追得哂...

頭先兔叫完到35叫
我直接爆兩副耳膜

佢一直播一定叫到咁
但佢又直播中哂毒

兔仔會唔會歐左啲

由頭到尾唔出聲更好
最好就靜靜地畢業

沙暴石系特防1.5倍
之後Rushia都係靠運氣過
連中兩個催眠術

35已經痴咗線

avtuber

兔

1week 3 move

廢老化

臨時參加

赤OSD姐
又唔係去打titan
反正有咁多南巨咪又係亂殺都贏

15位以下「按摩棒」

屌你老母你走

心心

4萬人嗰條片真係痴撚線

幸運兔

35啱啱講緊咩
冇一個字聽得出

咁又唔洗畢業咁誇張
唔睇佢咪算

鴨前輩

諗起上次老師一個carry曬

是

五個like
都估到咩人like

佢真係好癲

一血剩唔max knuckle加攻
Rushia啊Rushia

pia

知唔知個醜字點寫

我估最後三個都開會限算

水

比人ban左channel

搵唔到佢ch 係咪比YouTube ban咗

邊條 有冇backup

鴨仔公主搞姬when

新channel

Gchi

屌你老母啦youtube

其實永ban開分身acc會照ban

Luna: I am men

快

D車開始入場
座長果到已經有

阻住我睇collab
一日唔畢業一日篤眼篤鼻

New channel

トワ支散

復活咗

[member]其實牙水除左哀霸住台唔比人之外應該冇乜令人討厭既事連V好似要佢死咁[member]

Gmax背背龍
Lando
Necrozma
真係完全唔留情用OU/Uber team打Rushia

佢對付到的話基本上pokemon杯問題就唔大

新channel黎

我發覺ARK廢人組我全部都有加會員

Mondo勁姐
唔係佢廢

Ahoy

差啲

你加左幾多個會員

咩事

Lure水系之後用eleki lead
Rushia都應該學下lure人之後有free turn

佢ark係用呢個

又車

老師個台慘到成版都係車

dual screen suicide lead
我覺得holo杯冇人會做到呢個地步嘅

你是男人吧！！！

Ching好mean
當佢好感度0嘅員工咪算

好撚多支那車

對面少認真

其實呢到無人真係反水

當我唔係人

乜能野中華姬 7414

三家姐、阿喪、空媽、towa、兔、阿潤、老師、aki、天使、船長、座長、nene、麵包狗同會長

nia 好女仔

晴天+反射牆用水系打
Rushia其實實力唔差但真係要補下基礎知識

水係好女仔

食材擔當

點睇到咁多

邊有

入咗會唔一定要睇曬嘅

感謝提供笑話一則

阿露依家做緊乜？
睇返自己打成點？

啱

座長係老師Aki台個樣

兔仔點解可以咁歐

唔係
有人教佢打
所以佢打左三場，三次對面都係唔同類型嘅
第一次係setup sweeper
第二次係耐久+天氣pt
第三次係lure+suicide lead，弱點保險tank

睇左陣牙露，只能夠講缺少大量對戰經驗
對住d有經驗人仕就係會比人屌打

Aki都係

moona 其實好怕醜

月唔係 真人毒撚內向架

我覺得佢地真係試緊野
明明佢地3個打緊機都刪得到野

公主講英文好可愛

個次想同呀兔合作
iofi氹咗佢幾耐先肯出聲

都話咗你地

好似隻臭雞對會長咁？

aki開左會限

座長

越睇越灰
講真咁搞法仲點搞COLLAB落去
老師果D細台係慘到睇唔到正常留言

上次都試過，睇黎完全唔想濕班支那仔

18禁

有少HOLO, 好揚吓

呢個畫師成日話戰姬絕唱
好早之前就follow左

*有唔少

咁咪啱，cover咪再唔做野，剩係交俾啲v自己處理囉

原來Rushia差少少就讀完
所以先可以打幾場Pokemon
依家肚餓去食飯

事實

會長

可能真係無可能

極巨化

今日受害者係selly

硬係覺得佢哋係試緊啲嘢
正常應該唔使咁多人一齊玩都贏

有邊次唔係班v自己搞掂

公主

公主好pure

開緊台咩

三個都係黃到金

會限

會限同時視聽

有會長做room mate 每日生活點過

trash社長出手了

我本身仲覺得成晚玩老虎機會悶
但原來有bonus game
都幾得意喎

睇兔仔玩我完全覺得同佢玩緊2隻驚

應該就係試野既
但係睇落成效唔係幾好

仲要好撚歐

14號個collab應該都係試嘢?

要負責幫佢洗埋碗

cy究竟比左幾多錢搵木口直播game

Del得好快咯喎

入會係代表支持個v 睇唔到一樣入得

有參加名單未

係spammer多先好似唔快
其實每一條唔夠5秒就收皮

桐生會平時洗得快啫

我都想知

即時個效果無用
座長都要放大個L2D擋住個聊天室

同埋老師係連會限都唔會任接

其實都係 好似我會然左公主
都冇乜點睇佢live

負數

一個開一個唔開 member only
有d 野
定係老師掛住玩唔理chat room

三家姐 會長 空媽 老師 船長 銀火 lamy 446 rbc PTR

唔覺得有試野，最簡單黑名單共用都冇仲可以試咩

試鬼試馬咩 半年都黎緊有咩未試
最多咪經理人幫手ban一兩個
都搞唔掂架啦 開會限咪算

正常都開慢速
但座長完全唔開求撚其

cover又贏

老師之前都係咁唔理

老師唔似有睇chatroom

族長歐都唔罕見啦
而且有時佢都盡量去數拍子去撞嘅

玩下馬娘都OK既
但gbf唔係pro好難有咩效果
好老尷

座長台張aki圖好正

老師台唔覺有del緊 阿座就慢慢有清

應該係睇v本人想點吧

其實出到個畫面已經成功
所以搵啲再好少少嘅方法

座長就係咁嘅性格

兔 miko mio 空媽 露 rbc 鴨 天使 會長 呀火 船長 towa 百鬼

3個台都係同一張圖黎
係得會長一個3個台張圖都唔同

見佢好似得座長無sc

佢on paper都識
同我一樣3打3經驗太少好容易俾人lure之後不知所措
對好多pt佢都冇對策太容易俾人看破

點解呀座死咗嘅？

座長仆街

真
又唔係直播第一次solo 超巴真係唔會睇
啲劇情又唔係未睇過

座長跌死o左

現實啲老虎機都有

其實拖慢30秒先出畫面已經差好多

老師個台咩事

到aki死

箱推（24個）

集體破防 我係holo人啊

好明顯會長連慢速都唔想開啦
如果唔係好似PDP咁永世會限is ok

Aki都跌死埋

見到咁車法真係覺得桐生會好撚勁

無玩過真嘢唔識

反而想知有邊個無入

笑左
連中國公主個台都有車

冇錢入晒

仲打條鐵咩

所以就想問 呢個無情工商究竟比左幾多錢
冇收錢既話直播pad好過

Towa

唔小心變咗爬門口

TOWA收緊圈仲仲想拎甲

呀火真係好鐘意undertale啲角色

之前個團長and 船長公仔，同埋阿狗本書今日終於到手了

過左咁撚耐咩撚都冇做到屌你老母臭閪

唔記得熄返

等陣又變mod

似係比鴨傳教多D

手殘第一下拎唔到想拎返再爬上牆就收咗皮

老師帶座長
aki自己行
好似唔見會長嘅？

唔掂喎
搞o左半粒鐘都未打
組長仲開唔開台一陣

做咩

咩事？

駁唔到，唔打高難其實真係無咩直播效果，悶到瞓

見到有mod清緊 不過唔開慢速效果唔好

周年推坑真係一流

Matsuri 隊將尋血換成亡靈
今埸效果好似唔錯
有辦法利用亡靈大一步步推進

仲衰撚過啲恐怖情人

好多隊都出亡靈

天使忙到依家先tweet
最近天使冇播mc係因為要整地繼續拆會長個後山，準備起其他嘢

今次collab係諗住玩乜

老師

成班人盪失路

竟然係咁 不過鴨仔玩係幾好笑既

睇迷路睇咗半個鐘

cover做左好多野保護v

刷赤osd拎素材

我係唔會期待cover做野
V可以做既一係會限，一係完全無視搵人殺

14號10人開台應該10台都有車，就睇下點

又迫害啲尖撚

thx

班支那賤種真係地球癌細胞

絆愛玩reality 扮絆愛

唔講咩針對唔針對
搵gbf直播真係揀錯game
公連馬娘屌打
不過上次鴨仔玩都有兩萬幾三萬人睇

先唔講對策，呢樣野由組隊個刻開始就要諗，但睇牙露由 開場揀寵 換寵時機 出招 呢d全部都係一個新手既操作黎，呢d冇乜可以教，只能靠經驗，瀨過野知道對面會點而作出相應既操作

不過對住一般爆機黨，靠隻寵自身既特別玩法／強勢應該夠應付有餘

14號應該係黃色Holo圈

我真係由細到大都唔鐘意班支那賤種

COVER唔做野不如送個皮俾會長畢業把啦
唔COLLAB同個人勢有咩分別

座長都會限左

其實aki自己開住刷都夠做

多人collab根本連個v都唔會睇個chat
咪由佢地自己精神勝利

公連都唔得架
Cy黎講一係imas一係馬娘先得
講真，玩得gbf就有好大機會會睇v
個2，3萬人一定有萬幾人都係騎空士黎

你咁諗未順左支那仔意

一個鐘肯定打唔完

似係斷線順便撳

公連除左抽蛋冇野好睇

咪係
班觀眾睇到支耶有幾垃圾咪幾好

本身aki真係肝好肝滿個個黎

停一停
依個話題就算
會長畢業=/=佢地會停

下一個到FBK

高難都好，都無gbf啲高難咁有病

AKI仲特登擺會長喺自己前面

佢每次都同一個pt
不過每一隻寵嘅玩法佢都差唔多熟曬
係對戰經驗完全不足，佢學好左holo杯真係唔可能輸
不過如果佢用啲平時唔多見嘅gimmick嘢可能反而過到關
例如詛咒睡眠夢話獨角鑽

Bounty

發覺會長講野個discord唔著燈

邊個出場就join邊個會員
總之有同會長collab就join, 就算係uto都join

我發覺D支那仔一有咩動作真係影響倒班v，你條友就成日講埋D閪野喺度放負

用緊chat selector 睇老師

我覺得悶閪過apex
apex起碼有得睇下殺人

珍

支那賤種死左都唔抵可憐

又死

又跌死

我明佢地唔會停
但係COVER都要做野架

唔只佢啦

牙水公主洗唔洗比人清算

原來佢唔係第一次
會唔會支那仔來反串架

做野就係叫會長畢業？

我記得佢上次都話 會長咁比人車 以後無人咁同佢collab

見到上面D巴打入左十幾廿個會, 覺得自己好廢

點都唔係叫會長畢業lo
好老實佢地咁車法其實影響唔大
又唔係日本仔個種搵到上門

牙水可唔可以畢業先
唔COLLAB同個人勢有咩分別

咁計大把人要畢業啦
下次再講埋啲ON9野就block你算

一向gbf就唔岩直播

咪就係
咁鍾意solo

你好似水粉

OK今次係我放負得滯
但係上面果D話我係支那人果D....
屌你唔係你個推俾人搞緊實口響架

加上唔係冇人想同會長collabo
係會長驚搞到人唔想同人collabo
咁都同個人勢冇分別

車站個跳點真係太窮
連藍甲都搵唔齊

2021年仲有人期望cover會做野

Ollie 同佢關係真係好好

對唔住 我係水粉啊屌

講到無人推座長 aki 老師咁

這對cp我企硬

老師擺明唔理chat room
見到d人 SC 佢叫會限

每次做野都有更多問題出黎

座長一生推

成日叫錯做oniichan真係好好笑

痴線
仲有人期望cover會做野

其實開都好
次次開親都好多人join

jp 最中意係會長 Polka miko 俄羅斯

當佢製造個大啲嘅問題就冇人留意原來嘅問題

成班人靠哂aki堆南巨

連V太太們唔會同意

但係見會長日日咁樣俾人車
唔開台都累到人地個台
仲要佢自己勁介意累到人唔敢同人COLLAB真係好灰

已經變成常駐梗，個感覺又舒服，真心唔錯

會長幫心心坦哂

而家好明顯三個自願比人車架啦

決鬥啦

老師會限

所以佢就應該畢業？
holo咁社企真係應該請你打工

睇嚟你好啱做Cover

阿龍因為心心先入holo
所以幫佢坦真係好正常
我相信如果係會長show先天使都一定會幫佢坦

大運動會車撚到顛

踩紅線之前 心主席 勤開b限 + 學中文 拉夫

即刻成堆入會

中學讀過六國論未

特殊學校應該唔使讀

會長準備離開

大家話多謝你忙都鋪頭
依家得三個人

組長去開台啦

今次倒番轉由Nene 畫Ina

咁多誤ban真係冇計

Fh=老財富密碼

呢排虹係咁ark
可能影響木口都開番d

雖然會長係好介意煩到人，但其他人有冇介意過呢點
會長可以支持到咁耐有好大原因就係佢地都包容會長
如果真係畢業會長最對唔住嘅就係holo班v同班fans

所以要佢卒業？

最灰真係COVER既不作為
仲要俾COVER搞返轉頭

誤ban o左幾多?

同會長collab --> 俾支仔車 --> 開會限 --> stonks

【祝】配信を始めて3周年アニバーサリー【にじさんじ】【文野環/野良猫】

佢好似講到畢業/變翻個人勢就搞掂咁

Cover 唔做野就已經做咗野
佢真係坐喺度乜都唔好做好過
次次想解圍都pat屎咁
俾班v 搞啦

2021年啦
Cover唔做野先要開心呀

原來唔駛引班咸濕仔都有方法引人入會

真
叫Cover做野不如叫垃圾Youtube做野好撚過

OK,係我講野激動左

兩舊屎

家陣2邊都係到鬥on9

咁叫cover做野好似易d

YouTube 真係理閪你
閪過cover

點解你會有youtube 好過cover嘅錯覺

個護盾真係有用

唔好搞咁多啦cover

Youtube何德何能收人3成
垃撚圾誤ban人亂ban人就識
對惡意洗頻0作為

老師free chat有個支耶仔反串

好醒 用heat shield喺圈外等兩隊打完做漁夫
打都唔洗打咁濟就贏

不作為 咁你覺得cover可以做d乜？

咪又係開會限防空洞 板手 手動慢慢禁人地bot

係就屌YouTube
twitch b站 鬥魚都可以設定限等級發言

勁到痴線 點會冇用 連rank都有

原本以為會rg先有 玩一排評價唔錯先再加落rank

Youtube免費比你用個平台

Bora嗰team嗰位好尷尬

Ban少陣人已經好夠

兔仔連同花順都拎埋
勁

幸運兔真係唔係講笑

ban撚曬d asmr
我屌佢老母

最起碼都要佢搞掂個垃撚圾chatroom慢速mode先啦

根本支那人就係原罪
個個YOUTUBER都有ANTI
係得支那人咁閪整呢樣整果樣去搞鳩人個CHATROOM

自介都會寫落去嘅野

我都睇咗會長咁樣俾人搞幾個月
唔係話慣但係的確有啲嘢唔係cover自己就搞得掂

其實係
係防spambot cover其實好被動下

然後啲左膠露點片就唔理

Virtual Youtubers討論區 (585)

講緊佢收錢唔做野之餘又搞亂檔

打olympus
Noah隊準備發威

有新

傻鳩yt 白皮 而家仲要抽非美國用戶稅 24%

垃圾到

第三個ch?

以個係IRS要求，唔係youtube做

係
已經俾人ban兩次
屌你老母死YouTube

空媽好正

早退

最大問題係慢速有破綻
如果佢個慢速穿唔到既話慢速都好夠用

佢好仁邊個av勢力

會長依家喺holo就算唔計cover都仲有桐生會同其他人喺度
佢去第二度 一樣要面對班中國人 而且跟住佢嘅fans仲要少啲

shadow ban真係on99

病嬌風

其實要我講就係早o的放權俾mod出o黎就可以
依家會長個台除o左頭30分鐘外對殺就已經正常
不如話睇依家yt清dislike清到1xx左右
依家仲繼續spam應該得番幾個人

係抽非美國用戶
源自美國用戶收入24%

如果收入源自美國以外地區觀眾唔使抽果24%
如果所在國家有同美國簽訂稅務協議 亦只需要跟從所在國稅務協議

其實識玩可以撚返個演算法
個ai 冇你想像中咁醒

所有人都肯同會長連動
除左EN

以點cover都做唔到乜

都幾個月都唔整

1.前回優勝者58 2.きなこミルク46 3.Ruチーム37 4.美女野獣33 5.巨漢31 6.ししゃも30 7.雪夜28 8.気管支炎25 9.しばくぞ23 10.VRT20 11.でっけぇわ19 11.にるまふてぃ19 13.OKM14 14.のりまゆげ13 15.adminチーム12 16.メン白11 17.チグ罵5 17.KCK5 19.鬼神3

咁都係，如果呢啲咁嘅傻仔洗頻模式，
係 twitch 根本洗唔到

Ok unsub env

牙鴨牙雞完

水？

現實d講，日日比人車但大把錢收邊會走啊

頭先見到Y神係Shield Exclusive
Rushia唔係玩Sword咩，點解會遇到
定係我記錯左

同埋水姐同百鬼

但放權比fans做mod本身危險既事
太多例子係fans mod搞死個直播

係桐生會夠團結先ok

呢啲只係d小障礙
即係好似有寄生蟲要杜蟲咁

桐生會特例嚟

會整lag個stream既chatroom真係clsYT啲IT狗死撚咗去啦

其實係會長之前 Matsuri試過
結果比觀眾屌唔應該將呢啲權力比觀眾
最後Matsuri 道歉

Cover應該係因為有先例所以先至咁小心

做左咁多年淨係識收錢同ban人

youtube: 你咪開會限囉，免費仔不嬲冇人權架啦，記得同你啲觀眾講想出聲就俾錢啊

牙水本身低低地同畀大家縱壞希望大家用愛感化公主水

話下次搵埋reine搞三雀Collab

火雞叫鴨下次+埋另一隻雞 3個開一次

同rbc皇上玩apex

P牌冇得負皮

我咁睇分別就在於龍之子唔係unicorn

走火雞得唔得

係
所以桐生會真係特例黎

相信水
狼人就會同會長連動

想問另一隻雞係邊個？

會長真係似老大多

In白色嗰隻

宗谷成日否定自己人設
又話自己唔係狗 當初邊個set我做狗㗎咁

廢老35

無sc時間

係有嘅我退出連V添啊

其實cover真係搞唔掂嘅話可摸耳搵Google求助㗎，話晒都比你Google賺撚咗咁多錢啦wor

諗多左 呢個真係打科興都得

miko又輸Derby

id組嘅Reine

4周目

轉去牙喪到聽歌

會長=會員保證

cover嗰啲錢對youtube嚟講根本冇都唔係

拍台

好想做35張枱